Тестовое задание на должность iOS/Android разработчика

Разработать приложение, состоящее из одного экрана и содержащее следующие графические элементы управления:
•    строка ввода;
•    кнопка поиска;
•    список с результатами поиска.



Сценарий
•    Пользователь вводит критерий поиска;
•    Пользователь нажимает на кнопку Google Search или на клавишу Ввод на виртуальной(или hardware) клавиатуре;
•    Приложение изменяет наименование кнопки с Google Search на Stop;
•    Приложение отображает индикатор прогресса;
•    Приложение отправляет поисковый запрос в google.com;
•    В случае успешного завершения выполнения запроса приложение:
•    очищает список результатов
•    осуществляет разбор (парсинг) ответа сервера, извлекая ссылки с результатами и последовательно добавляя наименование ссылки в конец списка;
•    изменяет наименование кнопки с Stop на Google Search;
•    скрывает индикатор прогресса.
•    В случае неуспешного завершения выполнения запроса приложение :
•    изменяет наименование кнопки с Stop на Google Search;
•    скрывает индикатор прогресса;
•    выводит нотификацию (toast message) “Connection error: код ошибки”.
•    Если во время выполнения запроса к серверу и его обработки пользователь нажмет на кнопку Stop, то приложение:
•    отменяет запрос к серверу и прекращает его обработку (парсинг);
•    изменяет наименование кнопки с Stop на Google Search;
•    скрывает индикатор прогресса.
Примечания
•    Не использовать AsyncTask (Android);
•    Запрос должен выполняться в отдельном потоке;
•    Парсинг должен выполняться в отдельном потоке;
•    Запрос и парсинг должны выполняться в разных потоках;
•    Реализация голосового поиска - опционально.
•    Поставка должна включать все необходимое для сборки и запуска приложения

